政府與科興、輝瑞達成協議，各購入750萬劑疫苗

竟然有美國貨

good news?

等睇廢老打大陸貨 搞出人命

係上海廠貼牌貨嚟，100%支那製

免費打 好過拎啲錢去搞咩大愚

下 輝瑞貨 大陸板？

打外國疫苗就違反國安法
圈套黎

讓3萬先打

復星輝瑞，美國配方中國制造

輝瑞代理商

幾多劑中国貨幾多劑美國貨先

係咪有得揀打邊隻?

上海復興買咗license

復星輝端 = 輝端BioNTech ?

科興 係大陸貨

復星輝瑞 ！= 輝瑞？

放心喇，一定係佢地揀先，然後個個打美國貨，最後得返國貨俾後生仔

打完科興，再打輝瑞
咁就科興沒用都變有用

科興姐係大陸貨，加拿大本身想買，但係大陸比唔到sample佢test，最後加拿大唔買，
點解唔比sample人地test?

用哂750萬科興先再用其他

唔係講乜咩，

大家諗下中國製造既合味道杯麵咩品質

復星輝瑞應該係復星醫藥同輝瑞合作 支版輝瑞疫苗
雖然都係支那貨 不過應該都係輝瑞個底?

死都唔打

科興係大陸公司、大陸疫苗，復星輝瑞就係引進美國輝瑞同德國BioNTech共同研發嘅疫苗

但其實香港政府完全可以直接同外國原廠訂購，經上海復星買係完全無必要

港共權貴優先打
註 : 富人一萬留二、三

係啦

俾啲廢老打哂先啦
佢地危險咁多

唔好盲屌啦，復星係做代理姐 (政治問題，其實香港都有輝瑞，純粹跌落地拿返渣沙，唔好喺咁大嘅議題上俾你外國勢力威曬)，啲貨全部都係美國輝瑞做

支那合味道杯麵同日本合味道杯麵，質素有冇分別？

唔柒信

有，不過冇貨.....打科興先

唔會美國造，英國打緊既都係輝瑞歐洲廠做

諗多咗
兩種都係中國製

輝瑞有無違反制裁令？ 林鄭有無違國安法？

緊係有啦
香港版好食過支那版好多
諷刺既係香港賣支那版 港版運上支那賣

Just a flu

過橋濕腳

每100萬枝復星有兩枝美國貨

當係大陸做既Tesla咁羅，都好過比亞迪嘛

下? 美國貨?
香港正苦分裂國家喎

唔俾送錢俾大陸 買黎做咩
你估真係為香港人好

原廠訂$100，經上海佬訂咪$500 自己諗

各750萬??
姐係每人打兩劑?

放心，係咪都盲屌

加拿大真係支拿大

唔愛國，用他國

收皮啦五毛

支持政府

每人要兩針 得一半人有得打

復星來㗎

到時點分咩人打邊隻

原裝副廠貼牌

留名等睇連登仔話死都唔打最後又打

支那佬fatfat

made in 支那？

屌！一時一樣㗎！早兩日先話要冷藏，搞唔掂，又乜又物…

科興有冇得簡唔打?打輝瑞?真係唔想死

結果加拿大最後買左美國針，月尾有得打
咁係香港打完科興，人地外國認唔認你打左針？

打國產科興貨啦

支持公務員優先接種

科興咪巴西單野果間
應該優先俾上期全民檢測果百七萬人優先打
無做檢測果堆要遲D可以打針

搵廢老先試藥

這款BNT162b2新冠病毒疫苗，由BioNTech和輝瑞藥廠共同研發。復星醫藥在官網發布消息，今年3月，復星醫藥獲BioNTech授權，在中國內地及港澳台地區獨家開發、註冊、商業化基於其專有mRNA技術平台研發的、針對新型冠狀病毒的復星新冠疫苗（暫定名「復必泰」），並於7月在國內啟動臨牀試驗，進展積極。

膠都廢撚事俾

歐皇：0.000002
非酋：0.999998

3萬高危，打咗先

首先派你去打科興

同某大牌子口罩一樣
某啲款由 製造商 變 經銷商
其實就唔知邊度造，再貼嗰隻大牌子個名落去
安全性同可信性大減

起碼個配方美國先 另外果隻都唔知會唔會送埋HIV俾你

今次港共好撚醒
有入美國貨，有1個人出事都可以賴落美國貨度

又送錢啦即係

無野既，自從国產後都無食過合味道姐

又話香港無大型冷藏庫打唔到輝瑞疫苗

唔止呢單，支拿大仲有另一單個政府係咪真心buy中共

中國果隻係咪之前非洲打完照中招果隻黎

iphone都係美國配方支那製架

本身輝瑞都要打兩次

30歲以下流利廣東話就打科興

好似仲有同第三間傾 750 萬支
on9, 買咁多， 想強制打呀？
復星輝瑞 九成都係掛羊頭賣狗肉大陸野

你哋打先，我可以等

科興係咩料
過咗Phase 3?

依隻好似係復星有份投資

年老，長期病患者，醫護打先
不過科興到先

trudeau同佢老豆一樣，對共產主義好多幻想，你睇佢同古巴幾fd

平時食物都已經好抗拒
而家抗埋落身
完全唔同比較

無所謂啦iphone 又咪中國造，一樣用得好好地

仲要係支那製美國貨
到時出事就口同鼻拗

科興 嚴重不良反應導致試驗者死亡

廣汽本田 d friend

推呢單

iphone唔會食落肚
呢啲直接打落血喔

有冇得揀黎打

以後 貨 同 人 都唔駛運黎運去

許樹昌之前話香港唔太可以應付-70度輝瑞冷藏疫苗，依家又訂750萬支？

復星醫藥與BioNTech根據許可協議就新冠疫苗合作有序推進。BioNTech授權公司在中國及港澳台地區獨家開發、商業化基於其專有的mRNA技術平台，研發的針對新冠型肺炎疫苗產品。

當佢係代理 佢都有份一齊研發

得唔得架

巴西今日好似打中國疫苗死咗人

國安電話幾多號？

唔sure

各購入750萬劑疫苗....
洗唔洗咁能多支丫..........有冇咁能多人丫....
定係預左有D打左都冇效?

唔係
係個間公司因為公共利益原因
授權將技術畀復星

即係復星攞住人哋嘅資料自己整

各750萬支 啱啱好每人兩支

似係
屌 好後悔冇做

三萬精兵有福了

每隻都係要打兩劑

超古怪 亂鳩咁黎

平民打Sinovac. 劣質美貨上供北京

張建宗有長期病患

緊係身先士卒打先 以保公眾信心

整個-70度有幾難 專家食屎啦

又先打再打二巷人

樓主pin this la

睇死班連登仔一陣又排曬隊爭住打

想係我哋身上植入晶片？堅決唔打

原廠同復星有協議的話可以唔理你，點會冇必要

777話要預有啲廠唔work
所以要買double

又話無雪櫃

除返每隻打250支....
.比曬佢地打....日日打!... 打能到佢地有副作用為止... 3萬thx 不是夢~

推

林酋民望會加多少？

窮人公立就打科興支那針
有錢人就係養和打輝瑞

嗰條許匪樹昌

研發點樣係中國設廠生產

打咗冇不良反應 真係預防到先好講啦

佢想訂3000萬支，一條友打兩次。。。 都仲有千四萬支疫苗。。。 留比支那人用？？

FC:

科興: 大陸公司 750萬劑 1月有100萬劑到港
德國BioNtech/輝瑞: 復星代理 750萬劑 21年首季有100萬劑到港
阿斯利康: 同牛津合作 未有到港 傾緊

疫情真係可以快撚啲完就好 打亂晒啲計劃

唔想打

尊重專家喇

希望藍屍持續愛國 抵制外國貨

乜你唔記得一直好多大陸人來香港私家打疫苗咩，有次去旺角一間診所，好多大陸女人係度打子宮頸疫苗

至少有美國公司嘅QC控制啲品質，應該都okay掛

真。香港淪陷
上帝香港人做錯咩野

柒婆又撚化磚家

復星係代理

iPhone賣全世界
啲product出到嚟嘅quality係Apple負責返
呢單嘢啲針淨係賣中港台
衰撚咗Pfizer都係賣個license
你望撚住份配方都執錯 Pfizer只會笑你on9唔使負責

都話風險管理問題
一間唔work 仲可以用另一間

本身都寫到好vague

BioNTech授權復星醫藥產業在中國大陸及港澳台地區（「區域」）內獨家開發、商業化基於其專有的mRNA技術平台研發的針對COVID-19的疫苗產品；截至本公告日期，BioNTech已評估選擇開展臨床試驗的4款候選mRNA疫 苗（「新冠疫苗」）全部包括在許可協議項下合作範圍中。在區域外就新型冠狀病毒mRNA疫苗的開發和分銷由輝瑞及BioNTech合作開展

即係俾條方你
大陸廠自己製造
大家可以推斷QC會係咩質素

究竟科興過左第三期未?
搵香港人做實驗
定開空頭支票?

//10月初該疫苗在巴西開始三期測試，巴西是新冠病毒疾病死亡人而第二高的國家。11月發生一名志願者死亡導致測試暫停，但後來發現死因和疫苗無關而恢復。

科興生物在巴西的合作伙伴布坦坦研究所（Butantan Institute）表示，三期測試結果報告可望在12月中以前公布。//

隨機分配，睇彩數

咁叻嘅咪自己去外地搵 原廠出既打

同行貨水貨原理一樣 件產品一樣只不過搵咗個代理去做港澳區市場

根本香港政府錢就大把
冇櫃咪連埋個櫃買
睇下肯唔肯用係你班賤民到咋麻

嗰啲疫苗係外國黎
打支那疫苗響支那咪得囉

各提供7,500,000支疫苗
香港有咁撚多人嘅咩

子宮項癌果隻佢地打然到唔知貴左幾多

輝瑞嗰隻邊度生產？ 無聽過佢有支那廠房

打兩支嫁

試到死埋
建議港共高官打先

Boom 生化危機2.0

要咁多支做乜，香港地得750萬人
唔通1人打3支？

讓領導和人民公僕先行淋奠以身作則，帶領佢既精英公墓園團隊為人民做榜樣

好過真中國貨啦
最緊要快d冇事. 搞掂就移民

犯國安法?
有大陸疫苗唔用要用外國野?

不了

好有可能都係引入番輝瑞原產既貨

但呢刻未知 冇印象佢喺中國有設廠整呢款疫苗

成班連登仔見到支那公司就嘈

有乜所謂 有幾百萬人陪葬

復星之前出錢包左港澳代理

7成人打就可以群體免疫
我做另外嗰3成人就OK

中國疫苗都唔知有無香港醫生審核過，到時衛生署又信哂大陸認證，死左人先識停

如果有得俾市民揀 醫院打針分開兩條隊藍c黃c 咁咪知打邊款囉 不但可以睇到邊啲有愛國嘅心 而且又慳返啲分配針嘅行政

DW德國佬報導
個疫苗好似仲未有第三期report
而且有行賄既歷史
林奠果然最益香港人

香港7百萬人 買1500萬支？

一人要兩劑

要打兩劑 好似係

我大陸親戚明知自己住個嘅城市有香港牌子珠寶店，都要來香港買龍鳳鈪，因為佢地根本唔會信任何係大陸見到嘅牌子，
可想而知明明大陸都有得打外國進口，佢地都死落嚟香港打

警隊咁大貢獻，佢地優先啦！

咩trial data都冇就想推香港人做支那trial嘅白老鼠

你都幾勤力

你仲未get到
外國野返支那可能換次貨 所以嚟香港
而家呢批係講到明係支那次貨 嚟香港托咩

3萬隻畜牲逐隻拮一針黎睇下先

Test咩啊！？即係信我唔過啦！！

英國大部份後生仔已經表態係唔會打

外資入中國一定要同國企partner, 好似啲車廠係中國係東風本田，好撚on9

有支那插隻腳落去 根本上都唔駛諗

咪傻啦 班有錢佬仲驚過窮撚

媽，我唔想打呀

同病毒達成協議

唔打行貨疫苗咪自己搵水貨打
依家講就叻 到時香港有輝瑞貨咪又係打左先

agger

保持500米距離
俾哂料佢整都肯撚定會出事
大劣qc差就係人都知

窮撚無得再低, 唔什麼?

屌 中國技術邊造得出MRNA
再者Pfizer同Biontech點會肯 除時賠錢賠到仆街

睇嚟師兄你唔係好知道實際上嘅玩法係點樣
MNC藥廠如果R&D完成前(After Phase4) 去講代理權呢個議題，一定係要用共同研發呢個牌頭的，即管睇吓到時支疫苗個PI係寫Made in Pfizer喺歐美嘅廠房定係大陸，亦建議你到時千祈唔好打

所以我都唔撚明班人嘈咩野
嗰間復興做代理引入港澳市場乍

你估佢真係咁撚勁
人地輝瑞藥廠個招牌咁緊要

台灣表示我買正版 老翻不了

打你老母，三萬先打，唔死冇事冇副作用先講

Pin this 就真
師兄清泉

遊行再現

根據協議，復星醫藥產業負責該疫苗在中國大陸及港澳臺地區（“區域內”）的臨床試驗、上市申請和市場銷售，並承擔相應的成本和費用。BioNTech將負責提供區域內臨床試驗申請所需的技術材料和臨床前研究數據、配合區域內臨床試驗，並供應相關臨床試驗及市場銷售所需的產品。

唔知邊度製呢

去泰國搵私家醫院打, 屌你老母

強制分食你嘅利潤，順便滲透偷你嘅技術

估唔到咁快自打嘴巴

樓上咪有師兄熟行情解釋左

BNTX枝嘢就算俾復星舞完 柒極都有個譜
科興嗰枝就叫班藍屍打晒佢啦

跟著就係3萬既家屬

岩岩追post見到

唔係好信復星可以拎到輝瑞技術自己喺中國造到疫苗出嚟

復星有份出資

都係大陸貨，比藍絲打先

所以咪講緊佢只係負責中港澳地區市場銷售

臨床測試之類 用嘅疫苗都係輝瑞配方
廠就呢刻唔肯定

佢地打完冇事我先打

十幾萬公墓員好有可能要做死士

強制

尋求外國勢力幫助
政府犯左國安法wo

簽左確認書先有得打呀

SINOVAC
SINO VAC
支那 疫苗

而家已經咁樣阻私家醫生買流感疫苗

美國貨要由領導先來

如果你哋全部都打疫苗
個病毒咪冇得繁殖
咁咪即係唔會再流行？
咁我唔打都唔會死啦
唔使諗打邊種疫苗lu
free ride 又贏

800慢人 入3000慢支😅😅
咁我仲信唔信佢有用好？

link呢，咁大件事冇人講？

問題是你頂唔頂得住副作用

佢屋企冇啫

公墓員黑警要打美國貨麻
梗係要訂返一啲啦

科興2021年1月有貨 , 輝瑞 2023年 , 你等啦

等睇副作用出事

去私家應該有得打美國製

怕死狗一定要打先啦

有冇得醫

Fb堆五毛係咁傳 呢度又見到 乜柒source都冇 同fake news冇分別

如果全大陸貨無人肯打的，混埋d外國貨扮野，d廢老先會以為外國野安全敢打嫁麻。

到時大劣仔又湧過黎打疫苗

邊到制造先

AstraZeneca 都要下年下半年, 有冇人知隻野掂唔掂?

呢刻係邊間廠生產冇人知

但mRNA疫苗唔係一時三刻可以搬到去中國廠整

讓領導先打

谈及国内新冠疫苗的产能，复星医药董事长兼CEO吴以芳近日在进博会上公开表示，第一阶段肯定从国外进口，第二阶段探讨疫苗原液进口在中国灌装。

換左大陸貨你都唔會知啦

支那貨一定唔打，只打美國貨

一定要支那走狗黑警畜牲、支那走狗藍屍先打啦！唔打死全家！

狗官同班狗會捱支那野？唔好玩啦

仔女都識送去外國，打入自己身體你估下打邊款

睇下佢有幾愛國啦

放心啦
出事就會話係中左美國製

唔係,係當支那疫苗出事死人or 染病時可以賴落美國疫苗

Pin呢個

復星唔係大陸公司咩

截至本公告日期，許可協議項下其他候選新冠疫苗（包括BNT162b2）尚未於區域內進入臨床試驗階段。

個公告11月10號出仲未入臨床試驗,姐係話攞香港人條命黎試??

未係中港澳試
美國已經Phase 3同批准緊急使用
英國打緊

同一model，但係東風本田用料係垃圾過進口本田

Apple每個月都會派人落 Foxconn驗屍

過英國打啦

政府做第一針先 以示忠誠

必須搞清楚 復星輝瑞疫苗 生產地係美國、德國定中國

蛆國強大 高官權貴三萬畜生拎晒美國貨
支那版輝瑞同支那疫苗就強迫市民打

中國係好大塊餅食一半都照殺

佢都係用599臨時比呢幾支過註冊藥物，所以大家唔駛諗可以比錢去私家醫生打到外國疫苗，外國疫苗應該唔會過到註到冊

許樹昌：輝瑞疫苗會由內地復星醫藥生產

唔撚洗你建議 記得到時打
我就唔撚會打大陸制

又話改革唔再咁做，話唔再迫人合資，又係假架？

華晨寶馬
一汽奧迪
復星輝瑞

不如一次過啦 全港強制檢疫抽取dna 再打埋慒仔針 未移到民既都變晒巨人

咁咪唔好去打

無撚有錯 個個都以為可以去私院打

到底有幾廢有幾撚垃圾先會左Cap右Cap新聞然後喺度扮專家

新聞呀拿，就返你程度